必定得到雙普選的方法

共產黨最怕係咩?

人民有革命，反政府嘅意志

我哋不斷向大陸人宣傳共產黨負面新聞，
鼓動中國人反政府思想，
針對敵人痛處攻撃。
咁就可以聯合次要敵人，打擊主要敵人!

回想番1號，
政府無遣責扯低咗中國國旗，
黨媒亦無指責係立法會放港英旗，
就係怕香港人不再懼怕共產黨

所以我地要諗點樣向自由行旅客宣傳，
並用各種網上媒體反攻大陸，
用最少成本對中共造成最大壓力，
上策也

巴打點睇?

洗自由行腦

push

推吓先

係喎 又真係冇乜人提支旗

禁忌嚟
我問過上一輩
佢地話:唔係吓話
反應大過爆玻璃

唔好普選
試諗下如果每個省都話要獨立

「政府無遣責扯低咗中國國旗，
黨媒亦無指責係立法會放港英旗，
就係怕香港人不再懼怕共產黨」

呢度中間個推論可唔可以講多啲

宣傳共產黨負面新聞，
鼓動中國人反政府思？？

去洗個臉淸醒吓好冇？

中國有幾多億人口，五毛有幾多千萬，消息封鎖⋯等等！
你呢個方法唔係唔得，可能要用幾十年囉！

大事化少
唔提當唔存在
中国人思維

唔係要令大陸人反政府
係要共產黨驚咗會發生

共產黨唔俾雙普選，原因係怕香港人可以自已決定前途，民選政府同獨立好近

如果我地可以自決，會令大陸人同樣產生革命因子，重演東西德合併&蘇聯解體

延伸閱讀

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

(必睇）發夢夢見：開闢第三條戰線！

香港令北京惶恐不安 公安部內部文件流出

曾憲江要求各地公安機關嚴防香港影響內地、境外影響境內、網上影響網下，並要求「密切關注國內政治重點人物的動向，嚴防他們……

點解怕香港新聞出現係中國微博，就係怕中國人覺得:香港得，中國人都得!

無話唔得
但大陸人好多諗法太根深締固，好難搞

即係你响youtube, reddit etc
捉到隻五毛
你要恥笑到佢喊住走，係好容易
但你要講啲野令佢半夜訓唔著去反思，就好撚難

主要係令大陸人萌生反政府思想，令共產黨痛，痛就會放手

欣賞你嘅思路
推

可以軟性d
如果我地每車大陸團都派傳單 or 係關口派， 已經可以種到種子。

話唔定cut埋自由行添

可以由廣東同上海入手
佢地想獨立好耐

中共作風，係越反抗就管得越緊。八十年代有段時間比較開放，六四後就收緊。
你同佢講話香港係國際城市，有普選的話對大灣區有用，或者佢會諗諗。

因為當權者最怕係人民知道，原來政府可以隨時推番

我問過幾個長輩
佢地對扯低中國旗反應大過爆玻璃

共產黨最怕緊係八國聯軍啦

共產黨唔俾雙普選，原因係怕香港人可以自已決定前途，民選政府同獨立好近

仲怕反共呀? 你做順民等於澳門
如果你唔珍惜自由意志無計
依加同8964環境唔同

推推佢